當你發夢都見到同事

你話個人生幾撚可悲

喊完好去返工

唔只同事嘅……重有老細

成日發夢返緊工